聖誕男港鐵內情難自禁啜爆「湯洛雯」

「地下鐵碰着她，好比心中女神進入夢……」一個戴住聖誕帽、着橙色格仔恤衫同軍綠色長褲嘅六呎猛男，喺港鐵嘅車廂遇到佢心目中嘅女神，仲情不自禁，走上前輕吻女神嘅前額。畫面就好似童話故事咁浪漫。但如果，佢只係錫女神一張貼喺車廂入面嘅廣告海報，件事係唔係即刻唔同晒？
讀者阿Dan星期一夜晚8點幾，乘搭港鐵港島綫向堅尼地城方向嘅列車期間，聽到有類似跌手機落地嘅聲音，於是向聲音傳嚟嘅方向望過去，畀佢見到一個身高有1.8米嘅男人，眼甘甘望住貼喺車廂入面一張廣告海報，而且仲不斷錫印喺海報上面嘅長髮女代言人。
話說嗰張海報係推銷面膜嘅廣告，搵嚟有「靚湯」之稱、現年31歲嘅無綫小花湯洛雯做代言人影硬照。當時阿Dan同六呎男都有一段距離，睇唔到海報入面令到六呎男如癡如醉嘅女神係邊個，只係覺得佢行為好奇怪，於是離遠攞手機影低佢。從阿Dan拍攝短短18秒嘅短片中，可以見到六呎男都幾癡情，佢拎住個手機，突然間一手撳住海報，跟住咀落海報嘅湯洛雯個前額，錫完一啖，佢情深款款咁望住「靚湯」，然後又繼續連環輕吻「靚湯」三吓，之後繼續定格望住張海報。
阿Dan話六呎男事後仲用手機影低張海報添，而坐喺海報側邊座位嘅女乘客，似乎顧住傾偈，冇為意呢一幕情景。最終阿Dan同六呎男不約而同喺中環站落車，阿Dan見六呎男咁早就戴定聖誕帽，估計佢可能要過一個Lonely Christmas，所以搵廣告海報中嘅女神慰藉一吓喎。

邊位巴打忍唔住？

情不自禁

阿姐都偷笑

毒到見個背影郁feel 到係毒撚，勁

格仔衫